1. Що таке цикл в програмуванні?

цикли - це структури управління, які дозволяють
повторно виконувати блок коду, поки задана умова є істинною

2. Які види циклів є в JavaScript і які їх ключові слова?

for
while
do while

3. Чим відрізняється цикл do while від while?

цикл do while спочатку виконує код, а потім перевірє умови, а цикл while спочатку перевіряє умови, а потім виконує код.
